# README #

### Fork y clonación del proyecto ###
* Crear un _fork_ de este repositorio hacia una cuenta personal: https://bitbucket.org/jneyra/bank/fork
* Clonar el repositorio del cual hizo _fork_ en su computador.

### Importar el proyecto desde Eclipse ###

* Ir al menu File -> Import ...
* En el diálogo de Importación: seleccionar Maven -> Existing Maven Projects...
* Seleccionar la carpeta donde se clonó este proyecto

### Ejecutar el proyecto ###

* Pare poder ejecutar el proyecto se necesita tener instalado Apache Maven 3.x y Oracle Java 7 o superior.


```
#!bash

mvn clean spring-boot:run
```
* El proyecto también puede ser ejecutado desde Eclipse, haciendo click derecho sobre el proyecto -> Run As... -> Java Application